有閒錢就買2318 2628

習大大推全民保險
放到二十大之前
起碼翻幾倍
大家一齊跟隨黨的步伐搵錢
諗起都興奮了

，，，

有錢賺都冇人理

叫人買2628係咪on9
成個升浪無郁過

升完叫你買黎托咩

已經冇閒錢

2628真係無力上的落後股

自己睇下2628 個所謂盈喜先啦

未來五年啊

當2318升到某一地步
啲人發覺冇咩水位就會炒2628
同意樓豬睇法 年頭已入2318

第一波炒起係2628先架咼
上年18 19蚊炒到上23 24蚊先橫行
都話冇郁

【信報財經新聞】中國人壽( 02628 )公布，截至9月底止首三季淨利潤268.25億元(人民幣‧下同)，按年增98.29%。每股盈利0.94元。
期內，營業收入5476.52億元，按年增19.98%。

國壽指出，利潤大增主要由於投資收益增加所致。

正，收硬錢

pish

Bin c

樓主好波

利伸： call 曬兩隻

有錢齊齊搵

啱呀

2318

大家幫手pish 過肥年

in 2318 we 7

上呀！